一人一個睇完覺得好撚尷尬嘅Gag

劉心悠好留心咁食緊流心蛋

唔講咁多

所以佢咪畀雷公劈囉

有聲，想搵窿捐

從前有個男人係餐廳食完野，出去門口見到有隻貓係到喵喵喵叫，到底點解隻貓會咁叫?

你

老豆都冇飛 BOOM~

_左 _埋右
例子：
笑左 笑埋右

哥抽的不是煙，是寂寞
柒撚到

有聲

咁岩得咁橋
飛機撞紙妖

從前有三隻蝦 哈哈哈

Eason之後個樣先好笑

屌你老母 芝士漢堡

你精我都精 飲杯竹葉青